潘焯鴻準備出選西九？隨時亂局

Facebook 見到蠢蠢欲動，隨時有宣佈

//立法會選舉9月即將舉行，不論泛民建制都積極部署。九龍西選區戰況備受關注，除民主派傳言有多支隊伍出選，建制派亦有「人滿之患」，雖然民建聯蔣麗芸早前表明退出黨內初選，令潛在建制派候選人剩下3個，惟今日有傳中科興業董事總經理潘焯鴻有意出戰九西，令局面再添變數。潘接受《蘋果》查詢時承認考慮參選，但是否出戰九西尚未有定案，被問到會否與自由黨榮譽主席田北俊合組名單，他透露曾經考慮，但未有定案。//